咁都要比ig shop食一浸？

大家唔好咁傻豬豬
Apps都有得買 點解要比錢人賺呀
佢話訂左200件但每人每款限購2件
到底開幾多個ac先買到咁多
大家仲有門市發售架